LIHKG 應該唔關PLUS 仔事

由頭到尾PLUS 仔都無出過一句聲
有巴打問佢點解未收到EMAIL 佢都叫佢問返LIHKG 話幫唔到手

連尼住應該係買左HKG+個source, 依家呢個新forum唔關plus 仔事

係啊，之前plus仔澄清hkg.plus時都有講佢畀左部分code連尼住巴打，希望有心人接手

始終同hkg+ 有d差距
連巴要努力d改進
希望今次可以收高登皮

其實已經做到九成一樣
仲要快左好多

連巴加油，希望今晚出埋and 版